（突發多圖）小西灣有隻金毛藍屍奶撕官警黑poster！

時地 1925 藍灣往富欣方向天橋

Posters 早幾日已經見到
內容係元朗官警黑勾結 都有唔少人睇

今日經過見到件藍屍奶一路行一路撕
小妹感疑惑就停低查詢一下

我：「請問係咪你黐？唔係你黐嘅你做咩撕？」
佢：「我喺呢度住客，我唔鍾意見到呢啲垃圾就有權撕！」
我：「你可以打1823投訴，但唔係你黐你冇權撕」
佢：（癲喪mode 見下圖）「呢啲係垃圾，全部都係垃圾！你咪影我囉！」

好 我就影低你
有冇人認得依舊垃圾 應該住藍灣半島

利申
唔係本人貼
但心痛手足一張張彩print俾人撕走

其實班藍絲明未？
言論自由唔係唔俾人講嘢 有你講冇人講
你撐警奶共可以係我哋隔離貼撐警奶共
但唔係撕走我哋嘅聲音
你正一生番野蠻人

撕一貼百

光復香港 時代革命

推到有人認得佢

自推 推到有人認得條八婆！！！

PUSH

再推

推到多啲人見到

推推

推九

推十

推

似住藍灣半島

會唔會係無波之狗乸

相由心生唔係講假

推一推

好撚樣衰

佢父母係咩動物混出黎

應該都係警犬家屬

佢話呢度住客應該係訓天橋

撕一貼十 基本

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

不忘被捕義士

應該發大黎講 個女人想阻礙言論自由 總之有咩事就講到有咁大得咁大 呢啲野西方國家好敏感推兩推兩再up上Twitter 比班鬼佬睇到就掂

有無人打算組隊去痴返十張？

痴返十張呢個女人

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

係咪黑警太

黑狗親戚

同中共有乜撚分別
唔鍾意就要佢消失

貼上柴灣人柴灣事同埋家在小西灣
再印佢個樣下次貼街招

老老豆豆
點解D藍屍廢老唔係甩皮甩骨就係如此猥瑣
一係肥腫難分 有冇靚仔D既奶共成員?

起底啦含家產

推埋佢老母出黎

push

何妖算唔算？

我星期日夜晚都見到

有啲仲寫咗咩「鷸蚌相爭，漁人得利」
原來佢哋on9真係唔係扮㗎喎
真係信有咩外國勢力